有無人試過亂示愛

有無人試過對一個人有好感好多年
為左比自己死心
親口聽到佢拒絕
就同佢表示感覺
最後朋友都無得做

仲要係最近先feel到自己感覺咁
明知對方無可能鐘意自己
雖然唔係好鐘意
但都好想親口聽到佢拒絕先會死心

就同佢表示感覺

問下你自己係咪真係咁缺依個朋友

其實唔缺 只是想放低

咁無咪無 有咩所謂 反正都知結果

只係有少少唔捨得姐 其實都唔係好傷心 一直都知個答案

我咪係 受你鼓勵